Clear
=====

Hotsite desenvolvido em `HTML` + `jQuery (Javascript)` + `Compass (CSS)`.

## Dependências

Para o desenvolvimento você precisa ter `Git` + `Node.js` + `Ruby`.  
Leio o arquivo `INSTALL.md` para saber como instalá-los.

## Desenvolvimento

    grunt watch

Gera `js/output.js` e o `css/main.css`.

### Produção

    grunt

Gera `js/output.js` e o `css/main.css` minimizados.

### Colaboradores

- Thiago Lagden
- Gustavo Felizola
- Hugo Silva
- Juninho
